twitter 組 召集！ 唔可以比太子手足白白送命

推

唔好再講咩送頭 團滅
依家係做文宣既時侯